有冇人同我一樣都會留尖一隻指甲？

示意圖

拎嚟拆包裝幾方便

吉死人咩...

有時𢯎痕唔覺意用到會吉親

屌你 肥膏手指 睇見都唔開胃

死肥西柒手

唔好留一隻啦，好柒

又肥又短

Sorry囉

大陸閪？？？

唔撚知仲以為係豬手黎

我成屋日本野 我係咪住日本

留尾指個啲黑撚哂邊

留尾指好戇鳩
尾指指甲都唔硬

噉樣會唔會好少少

留就留晒啦
留一兩隻好核突

唔會
睇落無正常手指嗰種線條
好腫

有60kg未